大家趕assigment會聽咩歌？

我會聽slam dunk啲主題曲，好熱血

樓主人寸

專心做啦 仲聽

做asm就專心D 唔好聽歌

聽傀儡謠
夠得人驚

唔夠熱血

冇動力

唔聽會分心

聽av 8小時合集

個腦醒晒

Firr!

聽到會覺得俾人超渡緊

你覺得好熱血已經分咗心

聽啲未聽過既歌，唔係既話會一直分心諗之後既歌詞

笑到

my little airport始祖！！！

不羈的風

認真 紅日 重口味

唔聽

agree

your little airport

正

愈聽愈精神

識野！

YouTube recommendation 突然彈出嚟
如果唔係都唔識隻歌

billboard top100 loop
唔好聽就飛

我有時會聽龍珠／聖鬥士啲bgm

完了吧 如冇意外

Sondia Moonlight

反送中歌list 頭炮多數係不屈進行曲

有冇人溫書/做功課唔可以聽歌
一聽就會分心

梅姐版都唔錯

聽住做會專注d

好似啲歌詞無咁有故事感
plastic love 係bubble age嘅歌而且講嘅係一個受傷嘅女仔日日係disco夜蒲所以好match.
梅姐版嘅歌詞比較少左啲bubble age嘅背景，係到後面先有啲

聼chilled cow lo-fi係常識啦

聽歌會分心

唔聽 越聽越分心越躁底

明明我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到

Deadline

西西忽斯之歌

黃金入球

同好喎

佛經

活着VIVA

國際歌 馬賽曲 兩首循環播放

Deja vu 夠熱血未

大悲咒

想post早餐被人限左post

greensleeves綠䄂子

幫你po

醫神
Lo fi

我會去搵久石讓同天門果d純音樂黎聽

醫龍呢

要靜靜哋先做到

頭D

lm

國歌

起來！

聽聽下又幾好聽

唔知點解好懷念可能因為細細個睇Now兒童台全部都係啲有少少年代嘅日本卡通

童心未泯

…起初未見到隻連狗都無咁嬲…